［77台開電視］妹頭阿正餓底回歸送上門（ 逢一至五 2230-2300）

打泰拳、跳鋼管舞

一齊推

阿正好好笑

阿正扮女人好笑過王祖藍

Hgcv

Hi Tvb狗

睇乜電視關你撚事咩
惡過馬撚

你當然有自由睇tvb
以至同tvb post班藍屍互含啦

tvb狗個身分好失禮你？

你仲惡過共產黨
真係可悲

點解你呢啲垃圾tvb狗來來去去都係嗰幾句
悶唔悶

睇VIUTV都唔係特別高尚
我三個台都有睇囉
咁多野講你唔去屌林鄭，你屌我做乜春

屌我無問題
但請唔好搞到妹頭阿正的節目
我要做77台狗
得未

睇tvb都算
洗唔洗無恥到同人討論？
ok fine你有言論自由嘛
咁你識唔撚識得自己開post？
為咗粉飾自己係tvb狗
竟然群埋班藍屍tvb打手互含？
你條畜生都叫有底線？

連登係開放平台
無話唔俾討論
你咪一樣開帖文，唔通我又屌你？
任你屌啦，COME ON，幫手推爆我個帖

屌緊你條垃圾睇tvb睇到同藍屍圍爐呀

你老豆老母都係藍絲，咁你唔好認佢地啦

原來New God 美斯 係你老竇

連登係公眾平台
只用黃藍思考是一種危機
是去人性化的表現

長蛋J

腸蛋出前一丁

佢地雞手鴨腳
野食都凍晒

又想講咸濕野

閣樓salon

個店主認到阿正
仲有tips

幸運外賣員又派錢

妹頭肥左

佢間按摩店無工開

嚇親姐姐了

個外賣姐姐認得佢地

佢俾左1k?

妹頭都終於update面書

$500

臭茜

哈蝦茜餅 都幾核突

影相阿寶

影相able

聽日bbq

調理農務

又黎

又串妹頭太肥

驚親外賣員

燒烤包全部磚頭黎

hi衲dee

多春魚劉海

衲dee 77台打手

個外賣員嚇到標尿
要下集了

老闆娘送外賣

個老闆娘唔敢收

一個人拎四袋外賣

Hello

上門打泰拳

梁嘉琪返77台娘家

妹頭開左新按摩店

打乜鳩拳

打泰拳有d悶

笑死我

$78碗麵好拿貴

溫生

溫生聽到分錢即走

一千蚊夠拍幾集臥底旅行團

星期二三同一個幸運員俾左一次500
結果星期四有兩個俾足1000
補返數

佢兩個9upper 真係好好笑

個師傅整拉絲都幾核突

爽皮
廢事佢地打交

間上門海膽之前藍扮黃俾人踢爆

表明不希望在蘋果動出現，只因希望打入大陸市場
「唔想響蘋果動見到我間餐廳話…我個名休息呀我同你講，我點打入大陸市場呀吓？我搞咁多嘢都係為咗想打入大陸市場咋」

「12/8 和你飛」後責罵員工放假入機場
「平時喺公司你地講政治我已經唔理你地嫁啦知唔知呀，唔係關於你入機場問題呀，係今日爆呀明唔明白呀？」

Source:

tvb狗係呢d質素
block柒佢

五毛招數都應用到tvb狗打手身上
抵佢地請你返去做狗

Block咪block囉
唔稀罕睇你地d野
繼續活在狹隘的世界傳播仇恨

睇邊個台都要你管
你老幾？